希望蘋果A1講下開槍

警察好似想扮小事
我地要追究
俾多d人知道 大家都只係知道元朗 傾緊元完朗
係街無人傾黑警開槍
唔好意思可能又要你地少左收入

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」